啱啱諗左個笑話，唔笑就切J

相信大家都聽過

但我呢個係中文加強版..

就係..當你買左架船..
改佢個名做..阿賓..
從此你就....
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
多左條賓周
.
.
.
.
.
.
.
.
.
所以就算切完J仲有一條

太好笑，比個正皮自己先

獻醜不如

Ching最近去多左特殊學校搞棟篤笑？

哈哈哈哈哈哈哈

我笑左，樓主有兩條賓周

係我笑點低定根本唔好笑

一次過屌條女閪窿同屎眼

成個post得我同你有幽默感

係，所以上嚟連登練習下先

G點我識搵，但樓豬呢個爛gag嘅笑點，我真係搵唔到

切J啦屌

努力💪🏻

得返一條

切埋佢啦

呢個仲好笑過樓主個笑話

咁你笑點都幾低